msgid ""
msgstr ""
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Language: zh_Hans\n"
"X-Qt-Contexts: true\n"

msgctxt "Description|"
msgid "Visual Modeling"
msgstr "可视化建模"

msgctxt "Description|"
msgid "Graphically explore the dependencies between variables"
msgstr "以图形方式探索变量之间的依赖关系"

msgctxt "Description|"
msgid "Flexplot"
msgstr "灵活绘图"

msgctxt "Description|"
msgid "Linear Modeling"
msgstr "线性建模"

msgctxt "Description|"
msgid "Mixed Modeling"
msgstr "混合建模"

msgctxt "Description|"
msgid "Generalized Linear Modeling"
msgstr "广义线性建模"

msgctxt "Flexplot|"
msgid "Dependent Variable"
msgstr "因变量"

msgctxt "Flexplot|"
msgid "Independent Variable(s)"
msgstr "自变量"

msgctxt "Flexplot|"
msgid "Paneled Variable(s)"
msgstr "分组变量"

msgctxt "Flexplot|"
msgid "Options"
msgstr "选项"

msgctxt "Flexplot|"
msgid "<br><strong>Point controls</br></strong>"
msgstr "<br><strong>点控制</br></strong>"

msgctxt "Flexplot|"
msgid "Point transparency"
msgstr "点的透明度"

msgctxt "Flexplot|"
msgid "Jitter in X"
msgstr "X 中的抖动"

msgctxt "Flexplot|"
msgid "Jitter in Y"
msgstr "Y 中的抖动"

msgctxt "Flexplot|"
msgid "<strong>Visual Statistics</strong>"
msgstr "<strong>可视化统计</strong>"

msgctxt "Flexplot|"
msgid "Plot confidence bands"
msgstr "绘制置信带"

msgctxt "Flexplot|"
msgid "Fitted line (scatterplots)"
msgstr "拟合线（散点图）"

msgctxt "Flexplot|"
msgid "Intervals (categorical predictors)"
msgstr "区间（分类预测变量）"

msgctxt "Flexplot|"
msgid "<br><strong>Other Plot Controls</strong>"
msgstr "<br><strong>其他绘图控件</strong>"

msgctxt "Flexplot|"
msgid "GGplot theme"
msgstr "GGplot主题"

msgctxt "Flexplot|"
msgid "Color Palette"
msgstr "调色板"

msgctxt "Flexplot|"
msgid "Convert to grayscale"
msgstr "转换为灰度"

msgctxt "Flexplot|"
msgid "Ghost lines"
msgstr "幽灵线"

msgctxt "Flexplot|"
msgid "Plot Labels"
msgstr "绘图标签"

msgctxt "Flexplot|"
msgid "<br><strong>Plot Labels</strong>"
msgstr "<br><strong>绘图标签</strong>"

msgctxt "glinmod|"
msgid "Dependent Variable"
msgstr "因变量"

msgctxt "glinmod|"
msgid "Independent Variable(s)"
msgstr "自变量"

msgctxt "glinmod|"
msgid "Distribution family"
msgstr "分布族"

msgctxt "glinmod|"
msgid "Interaction terms"
msgstr "交互项"

msgctxt "glinmod|"
msgid "Components"
msgstr "成分"

msgctxt "glinmod|"
msgid "Model terms"
msgstr "模型项"

msgctxt "glinmod|"
msgid "Results Displays"
msgstr "结果显示"

msgctxt "glinmod|"
msgid "Plots"
msgstr "绘图"

msgctxt "glinmod|"
msgid "Model plot"
msgstr "模型绘图"

msgctxt "glinmod|"
msgid "Univariates"
msgstr "单变量"

msgctxt "glinmod|"
msgid "Estimation"
msgstr "估计"

msgctxt "glinmod|"
msgid "Show parameter Estimates"
msgstr "显示参数估计"

msgctxt "glinmod|"
msgid "Plot Controls"
msgstr "绘图控件"

msgctxt "glinmod|"
msgid "Point controls"
msgstr "点控件"

msgctxt "glinmod|"
msgid "Point transparency"
msgstr "点的透明度"

msgctxt "glinmod|"
msgid "Jitter in X"
msgstr "X 中的抖动"

msgctxt "glinmod|"
msgid "Jitter in Y"
msgstr "Y 中的抖动"

msgctxt "glinmod|"
msgid "Aesthetics"
msgstr "美学"

msgctxt "glinmod|"
msgid "GGplot theme"
msgstr "GGplot主题"

msgctxt "glinmod|"
msgid "Ghost lines"
msgstr "幽灵线"

msgctxt "linmod|"
msgid "Dependent Variable"
msgstr "因变量"

msgctxt "linmod|"
msgid "Independent Variable(s)"
msgstr "自变量"

msgctxt "linmod|"
msgid "Model Terms"
msgstr "模型项"

msgctxt "linmod|"
msgid "Components"
msgstr "成分"

msgctxt "linmod|"
msgid "Model terms"
msgstr "模型项"

msgctxt "linmod|"
msgid "Add as a polynomial"
msgstr "添加为多项式"

msgctxt "linmod|"
msgid "Visual Fitting"
msgstr "可视化拟合"

msgctxt "linmod|"
msgid "Fitted line (scatterplots)"
msgstr "拟合线（散点图）"

msgctxt "linmod|"
msgid "Results Displays"
msgstr "结果显示"

msgctxt "linmod|"
msgid "Plots"
msgstr "绘图"

msgctxt "linmod|"
msgid "Model plot"
msgstr "模型图"

msgctxt "linmod|"
msgid "Univariate"
msgstr "单变量"

msgctxt "linmod|"
msgid "Diagnostics"
msgstr "诊断"

msgctxt "linmod|"
msgid "Added variable plot"
msgstr "添加变量图"

msgctxt "linmod|"
msgid "Estimation"
msgstr "估计"

msgctxt "linmod|"
msgid "Show model comparisons"
msgstr "显示模型比较"

msgctxt "linmod|"
msgid "Report means"
msgstr "报告均值"

msgctxt "linmod|"
msgid "Show mean differences"
msgstr "显示平均差异"

msgctxt "linmod|"
msgid "Show slopes/intercepts"
msgstr "显示斜率/截距"

msgctxt "linmod|"
msgid "Show 95% intervals"
msgstr "显示 95% 区间"

msgctxt "linmod|"
msgid "Show p-values"
msgstr "显示 p 值"

msgctxt "linmod|"
msgid "Plot Controls"
msgstr "绘图控件"

msgctxt "linmod|"
msgid "Point controls"
msgstr "点控件"

msgctxt "linmod|"
msgid "Point transparency"
msgstr "点透明度"

msgctxt "linmod|"
msgid "Jitter in X"
msgstr "X 中的抖动"

msgctxt "linmod|"
msgid "Jitter in Y"
msgstr "Y 中的抖动"

msgctxt "linmod|"
msgid "Aesthetics"
msgstr "美学"

msgctxt "linmod|"
msgid "GGplot theme"
msgstr "GGplot 主题"

msgctxt "linmod|"
msgid "Convert to grayscale"
msgstr "转换为灰度"

msgctxt "linmod|"
msgid "Ghost lines"
msgstr "幽灵线"

msgctxt "mixedmod|"
msgid "Dependent Variable"
msgstr "因变量"

msgctxt "mixedmod|"
msgid "Independent Variable(s)"
msgstr "自变量"

msgctxt "mixedmod|"
msgid "Random"
msgstr "随机"

msgctxt "mixedmod|"
msgid "Model Builder"
msgstr "模型构建器"

msgctxt "mixedmod|"
msgid "Components"
msgstr "成分"

msgctxt "mixedmod|"
msgid "Fixed terms"
msgstr "固定项"

msgctxt "mixedmod|"
msgid "Add as a random effect"
msgstr "添加为随机效应"

msgctxt "mixedmod|"
msgid "Results Displays"
msgstr "结果显示"

msgctxt "mixedmod|"
msgid "Plots"
msgstr "绘图"

msgctxt "mixedmod|"
msgid "Model plot"
msgstr "模型图"

msgctxt "mixedmod|"
msgid "Univariate plots"
msgstr "单变量图"

msgctxt "mixedmod|"
msgid "Diagnostics"
msgstr "诊断图"

msgctxt "mixedmod|"
msgid "Estimation"
msgstr "估计"

msgctxt "mixedmod|"
msgid "Report fixed effects"
msgstr "报告固定效应"

msgctxt "mixedmod|"
msgid "Report random effects"
msgstr "报告随机效应"

msgctxt "mixedmod|"
msgid "Plot Controls"
msgstr "绘图控件"

msgctxt "mixedmod|"
msgid "Point controls"
msgstr "点控件"

msgctxt "mixedmod|"
msgid "Point transparency"
msgstr "点透明度"

msgctxt "mixedmod|"
msgid "Jitter in X"
msgstr "X 中的抖动"

msgctxt "mixedmod|"
msgid "Jitter in Y"
msgstr "Y 中的抖动"

msgctxt "mixedmod|"
msgid "Other parameters"
msgstr "其他参数"

msgctxt "mixedmod|"
msgid "GGplot theme"
msgstr "GGplot 主题"

msgctxt "mixedmod|"
msgid "Number of clusters"
msgstr "集群数量"

msgctxt "Flexplot|"
msgid "Loess"
msgstr ""

msgctxt "Flexplot|"
msgid "Regression"
msgstr ""

msgctxt "Flexplot|"
msgid "Quadratic"
msgstr ""

msgctxt "Flexplot|"
msgid "Cubic"
msgstr ""

msgctxt "Flexplot|"
msgid "None"
msgstr ""

msgctxt "Flexplot|"
msgid "Quartiles"
msgstr ""

msgctxt "Flexplot|"
msgid "Standard errors"
msgstr ""

msgctxt "Flexplot|"
msgid "Standard deviations"
msgstr ""

msgctxt "Flexplot|"
msgid "JASP"
msgstr ""

msgctxt "Flexplot|"
msgid "Black and white"
msgstr ""

msgctxt "Flexplot|"
msgid "Minimal"
msgstr ""

msgctxt "Flexplot|"
msgid "Classic"
msgstr ""

msgctxt "Flexplot|"
msgid "Dark"
msgstr ""

msgctxt "Flexplot|"
msgid "GGplot Default"
msgstr ""

msgctxt "Flexplot|"
msgid "Nature"
msgstr ""

msgctxt "Flexplot|"
msgid "AAAS"
msgstr ""

msgctxt "Flexplot|"
msgid "Lancet"
msgstr ""

msgctxt "Flexplot|"
msgid "JCO"
msgstr ""

msgctxt "Flexplot|"
msgid "X Axis Label"
msgstr ""

msgctxt "Flexplot|"
msgid "Y Axis Label"
msgstr ""

msgctxt "Flexplot|"
msgid "Legend Label"
msgstr ""

msgctxt "Flexplot|"
msgid "Column Panel Label"
msgstr ""

msgctxt "Flexplot|"
msgid "Row Panel Label"
msgstr ""

msgctxt "glinmod|"
msgid "Normal"
msgstr ""

msgctxt "glinmod|"
msgid "Logistic"
msgstr ""

msgctxt "glinmod|"
msgid "Poisson"
msgstr ""

msgctxt "glinmod|"
msgid "Gamma"
msgstr ""

msgctxt "glinmod|"
msgid "JASP"
msgstr ""

msgctxt "glinmod|"
msgid "Black and white"
msgstr ""

msgctxt "glinmod|"
msgid "Minimal"
msgstr ""

msgctxt "glinmod|"
msgid "Classic"
msgstr ""

msgctxt "glinmod|"
msgid "Dark"
msgstr ""

msgctxt "linmod|"
msgid "Regression"
msgstr ""

msgctxt "linmod|"
msgid "Quadratic"
msgstr ""

msgctxt "linmod|"
msgid "Cubic"
msgstr ""

msgctxt "linmod|"
msgid "JASP"
msgstr ""

msgctxt "linmod|"
msgid "Black and white"
msgstr ""

msgctxt "linmod|"
msgid "Minimal"
msgstr ""

msgctxt "linmod|"
msgid "Classic"
msgstr ""

msgctxt "linmod|"
msgid "Dark"
msgstr ""

msgctxt "mixedmod|"
msgid "JASP"
msgstr ""

msgctxt "mixedmod|"
msgid "Black and white"
msgstr ""

msgctxt "mixedmod|"
msgid "Minimal"
msgstr ""

msgctxt "mixedmod|"
msgid "Classic"
msgstr ""

msgctxt "mixedmod|"
msgid "Dark"
msgstr ""

msgctxt "glinmod|"
msgid "Negative binomial"
msgstr ""
